柏傲莊 II 連錄5宗撻訂 料殺訂逾296萬

新世界發展（0017）與港鐵（0066）旗下的大圍站上蓋柏傲莊II 在上周四（11月26日）第4輪銷售315伙，單日累沽9成單位。不過，根據成交紀錄冊顯示，最新錄5宗撻訂，單位均在第4輪銷售當日成交，料遭發展商沒收5%訂金，合共損失逾296萬元。

是次單位為5A座15樓A室、7A座57樓D室、6B座的17樓F室及19樓E室及60樓C室，面積由324至866平方呎，成交額介乎752.8萬至1,955.6萬元。不過，買家同於簽訂臨約後交易未有進展，料涉及5%訂金，殺訂金額由37.64萬至97.78萬元，即共殺訂296.17萬元。

當中，4位買家採用「180天現金優惠付款計劃」及1位買家採用「建築期付款」。

柏傲莊上月共錄11宗撻訂，殺訂金額由32.6萬至97.87萬元。

大家正常都會唔要轉去買yoho393
800萬即可睇樓
呢到已經有幾個巴打轉會掃入
下個月即升5成

應該

嘩嘩嘩，唔通上唔到會

全部都係為咗當買位費上A組買靚單位

姐係點

唔計 !

五礦講明唔再俾咁玩

無錯！幾多個撻訂都唔計，無理由買成千萬嘅樓未計清楚就俾支票吖嘛！簽個名無幾十萬？

特登撻黎揀靚單位

八百呎都係？

終於有人識

正常啦 得果幾間
放返出黎咪又被秒清。
上次都放左出黎 極速冇曬

放返出黎咪又一鋪清 香港大把有錢人

撻完關A組咩事?

淡友又J

搶果平靚正既800尺都好正常

啦 有間剛過一千萬應該係被aa fake會上升按揭成數外。。
不如淡淡等冇人接再出黎J啦

跌左先可以入

Pm

同買TSLA一樣
一路葡萄一路等佢跌
而家上埋600蚊

入左就升